見到有人言論唔多對路，多d 起底

如果你見到有人開post 或者回覆講既野唔多妥
起佢底好多時會發現至少三個月沒講過野
甚至開account 後完全沒post 過

呢幾日鬼account 帶風向post 多到仆街

通常唔多講野既user, 忽然開聲多數因為d 好重要既野，唔會附和一句咁簡單
發表長篇大論既，六月以黎應該一路都出過聲，唔會到十月先黎第一篇文

有時唔駛懷疑自己諗錯野
見到相反意見既post, 起底完來鬼account 黎
就會發現唔係自己諗錯，而係有人帶風向洗正評

係
多數 2 3 個P 牌喺到帶風向

唔只P牌

有d 舊account 似係以前已經有既打手
亦可能係被捕者手機畀人拿咗去用